支持RTHK！ 快入去睇《鏗鏘集：疫市錄》

睇左
唔錯

可惜我P牌推唔到

高質，推

鏗鏘集真係好高質

未睇
推

埋黎睇

推

好睇
不過睇到樓面供樓呢part
就好唔開心 理應香港連清潔啊姐咁既人工都要供到樓
點解香港而家啲樓貴撚到咁撚離譜
好玩唔玩玩炒樓

撐港台啊

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

撐港台

感覺的士佬都幾多黃絲

Push

大家cls/dl曬未？